一開Facebook 見到🤬🤬🤬🤬

港豬真係世界第一

港奴真係世界第二